[一黨治港?] 陳永琪：選委不支持林鄭即反中央

《信報》及《明報》今天都引述不具名的消息指，據了解，身兼政協常委的工業界（第二）選委陳永棋，昨日在廠商會與特首參選人林鄭月娥的會面上，表明林鄭是最適當及最有能力的特首人選，又稱誰人不支持林鄭，就等於不支持中央。

《明報》政情專欄作者「李先知」又稱，據了解，陳永棋昨日上午與曾俊華會面時，稱與對方相識多時，過往有很多合作接觸等；到下午與林鄭的會面中，已表明自己「一定會提名」林鄭，更當面明言誰人不支持林鄭，是等於反對中央。

習總都未出聲成班奴才衝出黎幫中央代言